# Compose 
## @edt ASIX-M05 Curs 2021-2022


### Exemples de Docker-compose

 1) **Examples** Exemples Docker Compose

 2) **comptador** Aplicació web amb comptador de visites (Python+Flask+Redis)

 3) **subordres** Exemples de sub ordres de docker compose

 4) **docker-run** Exemples de crear fitxers YAML de docker-compose basats en l'ordre *docker run*. 




